事實上，口罩供應已經開始穩定，炒狗亦可以準備收皮。

各大連鎖鋪明顯地開始有穩定貨源
而部份民主派亦不斷班口罩返嚟畀大家
只要大家唔再同炒狗同藥房狗買炒價口罩
另外港豬們亦唔好再囤貨心態咁買口罩
口罩遲早會供過於求
嗰價就好快回復正常
大家就可以食住花生睇炒狗仆街

預過多一個月會變蟹貨

50蚊就叫穩定

睇定啲先
宜家東南亞隨時蝗災到時可能有另一波炒賣

依家到嘅貨全部都係倉底現貨
呢批完咗之後
要睇吓生產量係咪真係跟得上

正唔洗買炒價啦

agger依排到貨

早排咁缺個個周圍搵，d貨夜過來就係呢排到，好多地方禁晒運口罩出國，呢批貨賣晒又打回原形。

復工計左未
中國日本特別行政區大爆發計左未

如果真係口罩供應趨穩定，確實係好事。
不過睇數據就好難樂觀。爆發疫情前每日產能4000萬個，一半係内地，三成幾係日本。全球就算產能喺兩個月内升10倍，都係4億個每日，對比WHO宣稱口罩需求暴增100倍，隨時有15億人每日都需要口罩，區區4億恐怕係杯水車薪。宜家内地自己都唔夠，日本市面無貨，如果日本都爆發疫情，全球兩大口罩生產國（過八成產能）都自顧不暇，香港嘅口罩供貨只會雪上加霜。
再者，其他國家可能都相繼禁運口罩。

咁你俾心機等到疫情完啦

等你老母死

你把口好臭

咁點解依家本地工廠有材料做口罩

有罩係好事，但依家情況係有罩都好大機會奶野
成日形住自己中左招

唔係貨鴻穩定或多咗
而家藥房賣果啲係由於一直佢地都全球掃
貨多到自己都驚
而疫症又無預其月大爆發
每日响度唧牙膏咁中招

所以拎返些少出嚟
一來可以坐少啲貨
二來等市民有深刻概念記得邊間有口罩賣
方便下一波搵錢
就好似外圍要買返落馬會咁

遲啲真正大爆發
佢地又會收埋話無貨
過兩日再賣貴一倍話好辛苦撲返嚟

其實批貨一個月前已經响貨倉

維基只係搵到一舊 整到一百萬隻
佢都未係搵到穩定既供應商
你再睇下新聞 韓國要原材料 中國唔比
整一百萬隻 一日兩隻
其實都係唔夠香港一日用量

佢好似話每隻5蚊？

依家市面上有貨嘅口罩係嚟自邊度
東南亞 由其vietnam 菲律賓 印尼不了
日本口罩

同埋我想講好多所謂外國口罩，例如土耳其、南美、東南亞貨，其實都係made in China ... 眾志係南美撲到果批就係中國製

當然日本口罩9成都係中國製，但QC起碼正常D

正正就係因為佢地嘅QC保證 所以MIC都ok

蝗災戴口罩做咩

Sor我之前1999
我意思係炒其他野例如米